正式公佈我同女朋友合照。。。

樓主咁柒有冇打算去剪下毛

樓煮係狗？

天氣凍要保暖‧‧‧

Haetnim都幾能qq

What name

有性病既

最憎人話我cute‧‧‧

狗都識上連登

樓主絕左育未

你咪又係你老母個淋病閪窿度爬出嚟(唔講粗口)‧‧‧

有手有腳有電話就上到‧‧‧

上星期斬咗但又生多兩條出嚟‧‧‧

平時屙尿抬左腳定右腳

睇你個狗樣一定瀨到條女好high

係咪yeri嚟?

其實邊個係露露

靚加唔痾尿(好似係)‧‧‧

(狗)‧‧‧

個主人係臭閪 咁隻狗就係生滋狗 養唔熟

你賓周生飛滋呀‧‧‧

你主人幫我含緊 你死埋一二邊食西北風啦

你老母幫你含緊‧‧‧你睇真啲🔍

你生滋狗對眼盲左

你周身屎眼‧‧‧眼看八方

你主人奶緊

你老母嚟‧‧‧

汪汪...汪汪汪汪..汪汪汪汪汪汪汪........汪..汪

兩條毛？

阿sir

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

yeri真係現今全韓國最靚嘅天然女

拉

真‧‧‧駁唔到‧‧‧

好一般

on9

四隻腳同人講有手

汪汪...汪汪汪汪..汪汪汪汪汪汪汪..!!!

JM9

不推文

咪又係雞一隻

樓主叫2聲嚟聽下

唔通樓主係條女咩

不過諗落又幾好笑

原來係yeri

第一張完全認唔到係野日

55
泡菜明星一定冇整容
耿爽華春瑩講既野全部都係真話

香港大把狗都上連登攞料啦

休班狗